想搵半年快錢, 有無介紹??????????????????????

Chicken

KFC?

Yup

買賽馬

女既易好多，做雞

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD